賓周馬+莫拉達+卡雲尼

超級3戰戟，嚇撚死人咩

羅賓奴

幾多年前

未退役 計埋得唔得呀

2&b+殺卡+韋碧克

西瓜恩呢!!!!

賓周馬 莫拉達 卡雲尼
黑碧 殺卡 巴卡 2&B

白lin 石頭 懦夫雲
祖嚇

沒銀河唯一，最後三分鐘點扭轉局面

波台垃圾球員集錦